[求救]FB懷疑被hack，由黃變藍！

朋友一家都係黃，朋友個妹有一個FB帳號好少上，但今日突然發現裡面啲相同反送中嘅野被人Del曬，仲要換成藍絲圖，一整個AC被人改成藍到仆街，我地有同佢確認唔係自謬，宜家佢勁驚係被人Hack唔知被人攞左幾多個人資料，佢肯定自己冇畀過PW其他人，暫時同Facebook Report左，仲有冇其他野需要做？我就建議佢Del ac...
呢個唔知係個別事件定係點，請問有冇巴絲有同類情況？
另外若果有巴絲有幾個FB帳號又唔係成日上最好都登入Check下。

P牌仔第一個帖就麻煩各位，唔好意思。

屌
俾人hack facebook好閒
你睇下有冇重要野爆左出去先啦

立即叫佢double check, Thanks bro

問一句：FB好易比人hack?

即刻改password

應該改左，但我再提佢一次，唔該曬

係
成撚日都有
台灣仲好似當食生菜咁

有無set安全性
e.g.雙重驗證 新裝置登入要驗證之類

肯定佢冇啦間唔時上下咁樣

了解，若果知係常態佢應該都會定啲⋯⋯

FB同其他網站用同一個pw = 9成被hack